鄉議局銅鑼灣集會，要宣傳成白衣人黑社集會！

要讓市民記起鄉黑的恐怖
要讓市民無忘鄉黑警勾結的憤怒

就算鄉議局同何君堯鄉黑未必同路，都要幫佢劃上等號，等佢地自已互相埋怨鬼打鬼

最好呼籲商舖落閘市民避免前往該區

要將新界鄉親變成過街老鼠！

推

幾時

屌你老母分化撚

分化撚
道歉未